今晚8點見！

落自己區再決定！
總之我地唔可以比柒婆有理由話條例有用！
光復香港 時代革命

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

其實5點會唔會好啲, 有乘客, 又未落閘

依加開始叫都未必轉得切
跟反原先時間仲好

push